情人節擺脫單身辦法

去食譚哥揀單身女身邊坐,邀請佢夾份叫一碟土匪雞翼(大)

能否成功擺脫單身

死毒撚始終都係死毒撚

咁應該叫咩食